當年費托+蘇咬雷斯依對黃金組合真係好屈機！

一個有速度，一個有技術

系

樓主fail，恥笑開始！！！

施斯加文尼勁啲

兩個未試過合作架 恥笑開始

你戇鳩 兩個都系打利物浦
點會冇合作過

恥笑開始

都係牙朗同洛賓雙翼齊飛屈機d

炒車系列 正常人都會中招

秒左

老鼠

2個

柒到

做咩姐你

當年7+9組合，fit到

做乜9
蘇9係比利呃左去 本身話佢可以同torres夾
之後賣左torres去車仔
張相季前熱身賽黎 正式比賽無一齊踢過

太過假
唔想恥笑

你唔講我都唔知

好撚醒

費托加老鼠仲勁

季前熱身賽

你唔講真係唔知

老鼠又撚狗

阿根廷組合仲勁

老馬真係

曉發光

On9

哇你仲痴線

點解兩個著件波衫唔同樣既

宜家c丹同c朗個組合夠有今生冇來世
就快破歐聯從未冧莊既魔咒

樓主分明假膠,又會咁多人認真
分明係 "維辛迪+祖亞昆"改版

最識波係你喇

謝4告別賽都唔知
睇件衫都知唔係球會啦

其實佢先係假膠

有冇踢過街場？
同色就得啦

咁都引到傻仔

成個post計埋你認真嘅應該唔多過3個

好似唔係告別賽
只係普通通慈善賽

唔講我仲以為係世界杯

屌你直接講樓主係老鼠
就已經夠啦 打咁強字

當年c朗+碧咸都j死我了

當年佢兩個咁勁係因為有一個傳奇中場做無限輸送
想知再講

關比利咩事

[img]

當爺